交公屋租金 最抵方法

有人成功試過用 RentSmart 交公屋租金嗎？
RentSmart 要影身分證， 安全？
如果可以及安全，用信用卡交都幾抵

繳費不嬲唔可儲分

pps 一蚊蚊交